［突發］觀塘海濱有大量死魚

觀塘海濱有大量死魚
一望落去至少有幾百條
有冇手足知咩事

幾百條屍

地震先兆

以前有沒試過咁?

推

反了反了 魚都反了
天滅中共先兆

應該又係有死屍或者化學野

中秋嗰時都冇

驗多次水啦不如。定d街市賣魚佬清唔到d貨，倒落海？

出事架嘛
核廢料流出？

有毒？
會唔會之後有野？？？

咩事....

藻類增生
水中含氧量低
啲魚反肚？

通常呢啲係有大自然災害發生既先兆
大量動物死亡 逃跑 恐慌
當然有條撚樣係海度落毒可能性大啲

我估係附近渠口倒左好多鹼性嘢

利申：堅鳩up

旁邊有個鉛水村

Push

bump
要call政府部門驗 可能好大鑊

GOOGLE SEARCH 以前都有發生過

其實突然溫度改變，啲魚都會有機會適應唔到而死
（當然呢個只係一個可能性）

紅潮？缺氧？

警謊表示魚羣集體自殺 死因冇可疑即時火化

有無可能依家 KEEP 住 D 水樣本, 等聽日去化驗

最近都少咗見到有雀

上年定前年都有, 事後無話有咩天災

維港有魚嘅咩

會唔會係831死者暗示比我地知

催淚彈？

有無cctv 影到咩事？

有冇人攞啲海水去驗

早一個禮拜先震完

藍色催淚水會經雨水渠直接排出海，有無關係就唔確定

2015年有 死咗幾噸魚 話溫度加水污染 微生物大量繁殖 搞到缺氧死

之前都有

整魚蛋

下一波嚟緊啦

屌我住kt，成日都會咁嫁，點解就唔知，講真唔知咩事就搵下資料先，唔好下下恐慌先啦

被黑警獅鳥......

啲魚衝擊香港驚賊

文宣

D水係咪有問題？

耐唔耐都有, 魚跳上岸都係

催淚彈引致？

TG溶水？

天降異象， 乃改朝換代之兆

認真 早幾晚3點左右 訓覺有震

啲魚好撚慘
點解唔係一海都popp/林奠

報咗1823 開咗個案

蓄洪池

呢幾日經過玉蓮臺附近啲坑渠突然勁臭 唔知關唔關事

地軸轉移磁場出問題d魚亂死咗

講起動物，真係好耐冇聽過雀仔、蟬個啲叫
香港個環境連動物都容不下了

十災

即係燒嚟食

魚奶媽在CCTVB強調魚仔因患上“基因精神分裂症”而自殺 不是彷間所説的受天然災害及人為而死亡的 求大家別胡亂猜測 魚奶媽：我哋沒咗班魚仔已經好可憐 魚仔在生都不喜歡嘈 希望大家放過我家人

到到都tg點住都唔知死左幾多貓狗雀仔了

咪咁迷信啦大保仔

男人老狗

舊聞？

我仲以為得我聞到 以為靈異嘢 行幾步就會聞到 斜路兜上去燕子樓附近都有

有冇science撚解釋下

觀塘黎

係好撚臭 但隔離啲人好似冇野發生咁

波你老母

係就好

係咪有污染源頭

唉，好掛住d雀仔朝早叫春

唔通D衫.....

Tg?

Cctvb洗唔洗又用東張西望去搵啲魚老豆老母訪下做獨家 證明佢地係集體自殺？

但係有腥味既位 係分開咗 唔係成個地方一齊臭 係行幾步就會臭 行開咗又無事 究竟發生咗咩事

早幾日地震

你講一講又好似係喎

似地震

觀塘海旁驚現數萬魚屍 2015 07 12

香港魚類學會會長莊棣華到場了解，他不排除是颱風襲港，其間將附近啟德明渠河床的淤泥及毒素翻起，令魚類中毒而死。
海事處接報後，派出船隻到場清理死魚。至昨午近3時，工人撈起2,000多公斤魚屍，處方指現場並無發現油污。環境保護署亦已派員抽取水辦，暫時未知化驗結果。

天氣？
定係啲水有事呀？

今日12:30有架拖船拖住架大船經過 見到有幾百條魚係度跳 應該就係咁死

今日有架大拖船無啦啦入左去 行過d 魚係咁跳 可能咁整死晒d 魚

水質有問題？
之前水務處係咪有驗過

仲污糟不過估唔到禁多

但今年唔覺有颱風喎

幅圖連埋你句嘢好有氣勢

其實覺得啲水真係好有問題

其實一直都有不過冇人留意啫， 利申，釣魚撚

今日2點行過都無野喎

落毒做咩見搞唔掂想隊冧曬香港人？

咪又係維港

係咪有啲乜野化學野響海

驚嚇師又嚇自己

好幽默

TG水

落毒落海都唔知要落幾多先毒得死咁多魚

因為冬天就到？

點解！🙁

Paste wrong
Push

點解D魚全部全裸？快D叫佢地阿媽上cctvb講吓。

射咗咁耐
會應該係一啲一啲咁死
唔會大量一次過死

好撚好笑屌你老母

大家推記得用不推文

笑撚左

韓國魚都反了

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

係喎

諗起比黑警打死隻雀

當年係懷疑啟德明渠嘅毒素流出殺魚
今次會唔會又有咩響啟德明渠或者相連嘅渠道流出？

反了反了

好有可能因為今日有隻躉船爬錨爬足成個塘，揚起曬d淤泥整到d魚缺氧死曬

有見過tg 放題完咗之後街上面有死雀

幾多隻

國之將亡

諗起前排有巴打話水有味

我覺得唔可以做一般測試咁test 重金屬
要做埋毒理測試

大規模水澡生長

之前城門水塘都試過

嗰陣時覺得好嘈 而家聽唔到覺得好撚大獲

唔係城門，係船灣

船灣淡水湖對出咁多死魚仔既？

我之前都發現過類似野
我覺得香港d水堅出現左問題

前排唔係有個post話食水有毒咩

我諗應該有關

做左重金屬TEST 冇事

但我覺得要驗毒先係重點

死屍應該唔關事 應該無咁大影響

lm

無可疑

但驟眼睇，全部都係同一隻品種嘅魚喎，有毒應該唔會只死一種啩

海黎架喎 湖就話啫

咕咕咕

2351 仲有，好多好多

林鄭都係死魚 比人屌極都無反應

極臭

天口熱。。。。見過超多魚游

唔知水流方向係點
諗起之前有人講……同埋話要留意水

係喎 呢排真係無乜聽過

淨係呢一種魚死？

一個人落的確難嘅...
如果係有預謀咁..或者某啲意外洩漏某啲元素

有一排成日係街見到死雀

天災人禍到來？

港共正研究生化武器？

有毒海水冇害

屌 好撚正

射左幾個月 tg
畀著我就唔食海鮮住

要求成立獨立調查委員會！

過左季

好恐怖

觀塘嗰邊啲水本身污糟到仆街上次喺嗰度釣完魚成卷布絲玩撚完btw 係污糟得滯死魚定係天災

香港已經唔適合動物生存

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook